抗爭行動已經無哂重心

係抗爭方法越黎越多元化
但係根本睇唔到成效
眀眀好清楚知道春袋係黨鐵 係中聯辦 係機場 係政府建築 但係依家target緊d咩？
諗下初心 諗下之前機場 之前3罷
希望之後重點會清晰翻 唔係成個星期都係活動
但抗爭者都唔知做咩

真
加埋開始冇乜火

其實開完花之後
大家繼續返工交稅係冇意義
只係創造建造/清潔行業就業機會
而維修費亦都係公帑

係得閒開下花之外都已經無乜火了